{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72741&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "풀비치카라반"
    },
    "text": "龍頭里ガンイ海辺に位置しているプールビラキャラバンは、日の出の眺めとオーシャンビューを楽しむことができます。 個別の屋外プールビラとバーベキュー場を完備しており、プライベートな休息を楽しむことができます。 周辺には龍頭里海辺、ブンワォルポ海水浴場、ファジン海水浴場などがあります。 チェックイン時間は4:00で、3:50以前の事前入室はできません。 入室は4:00から可能です。 客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。 駐車は可能であり、ピックアップはできません。 客室には個別の屋外プールがあり、利用期間は5月初めから末までとなっており、温水の利用は不可能であり、現場の状況によって利用が制限される場合があります。 駐車は可能ですが、現場の状況によっては不可能な場合があります。 バーベキュー施設は、炭とグリルを利用して個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、利用時間はチェックイン後から22:00までとなっております。 最大人数を超える場合には入室できず、保護者を同伴していない未成年者の利用は制限されます。 ペットの立ち入りはお断りしており、写真と実際の施設が異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラキャラバンはどこに位置していますか？",
            "answer": "プールビラキャラバンは龍頭里ガンイ海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラキャラバンでできることは何ですか？",
            "answer": "プールビラキャラバンでは、個別の屋外プールやバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな海辺がありますか？",
            "answer": "周辺には龍頭里海辺、ブンワォルポ海水浴場、ファジン海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は4:00です。3:50以前の事前入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールビラキャラバンの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "プールビラキャラバンの客室では、無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、現場の状況によっては不可能な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの利用期間は5月初めから末までですが、温水の利用は不可能であり、現場の状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは個別テラスで炭とグリルを利用して楽しむことができます。利用時間はチェックイン後から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合には入室できず、保護者を同伴していない未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの立ち入りはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "施設の利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質は使用できません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営に関して留意すべき点はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 561
    }
}